好撚鬼，831前有狗被斬

好明顯係做戲，想激嬲班狗，聽日狠狠地拉人。
拉埋中立派既心
聽日手足要be water 不被捕

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

借位

[香城online]Season Finale! 八月二十九日至九月三日 活動連發 [推上熱門][昭告天下]

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

咪同燃燒彈掟警車個劇本一樣，又係遊行前

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel